大埔墟站busking緊個男仔幾charm

唱歌都幾好聽，但趕得滯冇睇嗰啲就走左，有冇人會有佢ig

Lm

圖

頭先見到樓主 佢好撚淫
有冇人有佢ig

gay